其實Wyman同徐濠縈 D時裝品味 究竟有咩人可以超越到？？？

陳展鵬

硬係覺得黃偉文似係啲爆衫肌肉佬

好想俾佢屌

痴線佬

三個完美示範戇鳩當有趣